[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(23)

屌你又唔開post

傾傾下原來爆左

對唔住囉

唔得閒開

斬大舊叉燒

減極都唔瘦

晨早流流咁肥膩

唔好減

睇緊電視直播
都唔知UP MUD 9

係去到樽頸位定由頭到尾都冇瘦過先

終於有得屙屎

我想增肥啊啊啊啊

聽apink真係心情大up

聽aoa真係心情好up

choa係咪收左皮

咁快爆

藍藍名最近如何呀

係

召喚韓國巴打
召喚韓國巴打
召喚韓國巴打

今日grad din
唔去

霸氣啊

咁aoa玩完啦

係
死撚硬
AOA = CHOA

叫做停左冇繼續肥
但個肚臍唔覺得細到既感覺
已經戒左汽水, 凍飲
夜晚唔食飯(食餸)
一星期3-4 GYM

肌肉多左 但唔覺得瘦左

開心就好啦

根據以往經驗
肚臍, 大脾同PAT PAT係最遲先見成效

做GYM個比例係點?
負重多定係帶氧運動多?

做人最緊要開心

我都係收皮先

負重多
因為聽講減肥要做左啲大舊肌肉增加消耗先
所都係做SQUAT, 背同胸主要
(其實都有啲懶做帶氧)

我以前試過唔食野瘦勁快

做咩野

唔小心做晒啲野，屌
唔係又要坐呀

屌
海馬公園整緊熊貓館同北極館
睇條毛mo

玩機動遊戲囉
上次去鳩玩個坐船沖落去玩左十幾次

冇野呀

玩完真係全身濕晒

咁唔掂喎巴打
你淨係做負重將d肥肉變雞肉
唔好懶, 要減肥的話一定兩邊都要做
練肌肉增加消耗係啱, 但唔做帶氧減唔到架

同埋你減咗幾耐?

利申: 唔是專家, 只係自己經驗

我個fd係前面擋水

今日去OP咁開心
快d去玩過山車啦

好耐之前去有個肥仔frd坐我後面
我都已經夠重, 佢仲重我兩倍
衝落去嗰下我幾驚沉船

你就好啦

做乜又咁灰機

好到我仆街
咁咪勁大水花

知唔知佢啲夏水禮活動洗唔洗收錢
定入場費已經包左

冇呀，好灰咩
咁加返啲顏色囉
有時係會灰過太空灰，不過今日冇

唔係
下個星期先去
我上網睇定有無咩特別野無開 計劃下個路線
廢事女朋友去到失望

係 驚撚到我痴線
本身已經好怕玩呢舊嘢

反艇

唔知，淨係知你會周街比人射濕

屌你真係24孝男友

走嗰時有無比海洋公園Charge你
架船應該裂左

黎黎去去都係玩嗰啲架啦
玩fing黎fing去嗰部車啲離心力好正
啲女成日捉唔實飛左埋黎

裂都係裂後面啫
唔關我事

今年都想玩下 雖然得兩丁友on99咁
要玩就要帶衫去換

我本身好驚，玩完一次係咁玩，反正朝早冇人唔洗排隊

屌

有冇玩過洗衣機 痴撚線

巴打識玩呀
特別係有d女女冇玩過
叫佢坐入面, 一fing d離心力又勁
佢就會成個人飛埋嚟壓住你

btw 我就係俾人壓嗰個

踢個波比人

生日嘛 係要比佢公主式享受下

做聲巴女朋友一定好幸福

屌唔會架，啲人射你咪射佢，一係你周街射鳩人

冇，會嘔

生日都去獨遊op先

你嗰次玩咪食晒啲水

佢重過我呀嘛
就算隻船坐落去個底搞到裂都很肯定係後面

屌你真係男人黎

我成日同兄弟坐
不過都同過女女坐既，佢係咁壓埋黎

邊個洗衣機先?

咁你全程公主抱佢玩

濕水肥叉

底褲都濕埋

對佢好啲 佢又對我好啲 大家都好過啲

唔做足準備

對住啲蝗狂射 會出現強姦耳朵之大媽式尖叫

360嗰個呀係咪

嗰個真係完全唔想再玩

好彩我唔係坐入面
我咁撚重, 個frd實俾我壓死

後尾我d frd知道離心力咁重
屌佢直情放開手成個壓埋嚟

見人就射就得

出面有人開左post都係獨遊
仲要你講咩佢做咩

我未玩過，亦都唔會玩

如果係翻天覆地
其實係一d都唔恐怖

咁就係公主癌 over晒

唔知點解唔係幾開胃

我同fd坐我係唔會扶住，我成個壓鳩佢
不過同女女坐佢扶都冇用，都係成個人飛落我度

邊有人會估計到去OP都會濕全身
已經好醒目帶多件衫架喇

人地拖到女

我過山車都淨係坐左一個，有兩個冇坐

享受呀嘛，換黎你難受姐

無記錯係呢個

諗到都唔想食飯

叉燒肉墊 比我都放手啦屌

我嗰陣有件防水褸，滴水不沾

但呢部嘢都係睇人玩先開始
特別係有d蝗, 個女又大份男又瘦
通常都係俾個女嘅坐入面
嗰陣我係外面就會忍唔住笑
一開機個呀嬸壓落去個男到, d表情真係好撚好笑

同男朋友拍咗2 年拖 佢話無咗愛嘅感覺 啱啱散

痴孖根

我唔係呢個

壓撚死佢

嘩屌飛鷹嗰個唔好玩
純粹鳩fing好冇營養

好彩佢唔享受全程公主抱

好彩我早就計好晒位

個位巴打一定好靚仔

搵日組團玩啦

即刻影低佢再sell佢地

你地係咪乜柒都玩晒

我咪就係講呢個on9
佢成部機轉完再獨立自轉
一味得個fing字

屌你啲人以為佢殘廢啦，全程都抱

我無追到後面
真係拖到!?

係咪平地轉個隻
本身以為無咩料到
點知fing到條女痴哂埋嚟
不過此情不再了

提子

快到唔會影到

男同女都拖到
女staff又合照

咁撚on9

拖左個女女隻手影相呀

夏巴你都得啦 怕什麼

靚仔真好

玩完真係隔夜飯都嘔埋出黎
個個玩完落黎都面青口唇白

咁我實唔玩

其實每對情侶去到某個位
都係會愛情變感情

不過, 如果你男友真係認清楚
真係已經冇感覺, 唔再拖大家時間
都好過佢唔嗲唔吊咁

絲打, 有咩唔開心歡迎係到講
樹窿們會陪住你

一個人坐摩天輪是咪好毒

係呀我地會聽架

隨著「翻天飛鷹」一躍而飛，挑戰你承受瘋狂旋轉的極限﹗遊戲先帶你如龍捲風般旋轉升空，四個廂座再極速急轉，令人心跳加速，全程忘我尖叫﹗每分鐘8個圈的公轉速度，加上每分鐘22圈的瘋狂自轉速度，玩轉地心吸力之餘，再把你的腸胃反轉又反轉！

我屌你啦
食飯真係唔好諗起

去OP唔乜柒都玩晒嘅去嚟做乜

唔是咁易的

本身一個去海洋公園都毒啦

集氣幫你許願 海馬之艷遇

屌, 見到d介紹笑撚死
btw我同情郎巴講嗰個唔是呢隻
我地講嗰個係地下轉, 唔洗升天

真心試過
掟中公仔得我自己一個跳起大叫Yeah
好彩有d公仔陪我食M記
不過都係好多人望撚住晒

轉咁撚耐咁on9

我知呀 我頭先講嗰個洗衣機就係呢個
你地果個應該係咩雷霆節拍

我真係冇咩都玩晒

屌你

肥叉擁有比一般女仔更強的心臟

唯一唔想玩係玩攤位遊戲

幫你集埋啦情郎

唔好咁啦
我都諗住單拖去架喇

係呀地下轉，有幾個圈咁撚樣，總之就洗衣機咁360度轉

好啊

我未試過一個人去

冇人陪係咁架喇
嗰陣成日自己一個出街周圍去

你地講嗰個應該係呢個
夏巴同情郎快啲去玩多幾十轉
總有女女係單丁 同你一齊坐

好啦 咁我再調整下個plan
巴打覺得游水好定跑步好??

有既話上嚟報答大家又點話吖

節拍係車車呀

一個女仔去海馬真係好勁抽 好有勇氣

佢男人黎架

掟極都唔中

我唔想去海馬公園先有得唔得

上次同囡囡去
今次應該單拖去

我都就快單拖去

屌乜原來又唔係呢個咩

究竟係邊個

一個出街就成日有，一個去海馬公園就未

睇你自己喜好啦
仲有練肌肉唔好日日練死一個位
最好隔日練唔同位置, 加油呀巴打

強國大媽

講真去到咪又係見乜玩乜

我忘了她原來是個boy

我都係咁話

咁就真係
除左同你講恭喜, 都真係唔知應該講咩好

肥叉係特別的

嗰陣同屋企人講佢地話我痴線
但其實一個去好爽架, 鐘意玩咩都得, 又可以鳩行下
只要無視其他人目光就得

點解會冇撚左，拆左？

單丁佢就真係單丁俾你坐
呢個遊戲太多身體接觸

毒撚冇人權

咁我實做唔到，自信長期0,好在意人地點睇

真係forever alone

其實唔難

咁好彩自己出街呢方面我幾有自信
因為唔係日日都做得到

當然有得揀都希望有人陪啦

係既!
一定要減走個肚腩!

遲啲生日去，都有排

我出到去就唔會點理，但係有啲擺明兩人一齊玩既我點呀

1人霸2個位

可能係

宜家咪有囉

真係可惜

可能會試下

係囉壓撚死佢

其實個職員問你幾多個既時候
答佢"1個"
嗰下有冇好尷尬

可能佢仔仔壯過佢

屌你仲講

見你地講得咁開心
我決定都試下一個人去OP鳩嗌

咁轉轉下架車咪飛撚左出黎

咁你實會比人yo啦
你咁吸引人

唔撚好到講喇

你要人陪實有啦 洗乜

係咪有咩誤會

咪係囉
曲線抽鳩我

冇誤會

無乜好怕啦

屌我ff左
成部野fing fing下 突然有一架好似機動部隊啲小隊出動咁飛出黎

朋友病發block鳩左我
成堆人唔好意思呢個時候岀黎

又青咁靚囡唔怕無人要啦

屌原來你又係幽默大師黎

出動

btw 應該係我壯過佢

就係咁

情郎你睇夏巴

你公司大撚把人去

邊個
情緒病患?

你去得 我都去得
自己一個係過山車鳩嗌都咪話唔爽

咪臭係

我會好自信咁講 1個

直線人身攻擊

咁就仆街啦，車毀人亡

到時先啦

識嗌一定係嗌到破音

你plan好行程未呀

所以, 同佢去就唔玩呢個最好

笑到仆街

呀~~~~~~~~↑↓↑↑↑↓↓↑

成座山都聽到

諗好啦
仲要帶水同風扇仔
肯定熱到仆街死

係囉，贏左架車，死左條仔，咁就唔太好

屌你又出箭咀

幽默大師

係 次撚次約佢都放我飛機
呢排病發屌鳩我唔夠關心佢

事實上我諗我係佢老母以外最關心佢既人

唔好呀

有啲人唔知你對佢好

支持靚聲王既請坐低~~~~~~~~~↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

一個呀 咪撚再問啦好嗎

1個啊

演唱會又岀現 肥叉準備solo

佢都出到箭咀召喚, 我無理由唔滿足佢既要求姐

玩碰碰車仲正
撞到腦震盪

跟手條職員就抄你牌

好孩子不說假話

本身都壞壞地仲要震多幾百下

又嚟直線抽擊

combo 2

refer to 夏巴
好孩子不說假話

試過排隊遇到小學鍾意個女同學，佢唔認得我，仲要撞鳩我

1個？你電話係咩

係呢度既人有話直說唔講大話

有無好hurt

咦你一個? 海洋公園咁大, 不如我帶你玩啦

我即刻係咁撞鳩佢
事後訊息問佢係咪去左海馬公園，我話見到個好似你既人

一個人好危險，我陪你玩好啲喎

點解要係咁撞鳩佢 想佢不能忘記你?

佢撞鳩我先

就算留唔情都留狠

即使我們錯 不比他們多

太愛你也許會難過
回頭恨你又是否好結果

絲打做咩呀?

"唔受我媾丫拿 撞死你"

佢同佢表弟一齊坐，就係咁撞鳩我
咁我梗係唔可以輸

我唔係啲咁既人

佢有女朋友 我同佢講唔好開始喇算喇 佢又留我 但明知佢唔會同現任分手 但佢又對我好好

你地即管屌我仆街喇

淡然離去就係我既作風
唔似啲人破口大罵

走啦屌，做人唔好咁犯賤

黑化版情郎

祝你搵到個好女仔

果然即屌

你地黑我，我絕對唔係
如果有人令我變到咁，令我對女人既原則變晒話，佢真係好犀利

承你貴言

佢有女仲搞人係仆街
你知佢有女都埋去你都有錯

唔會既
好快會遇到個對你好既女仔 你值得

其實…呢種關係我都試過
只能夠同絲打你講, 咁樣永遠冇好結果
就算你同佢最後真係可以一齊
你內心都會驚佢外面又有一個好似係咁嘅人存在

愛還愛, 現實還現實
如果佢真係愛你比佢現任多嘅, 點解唔分手同一齊?
講到尾咪就係唔夠鐘意你囉

我知我有錯 所以我認我係仆街

再明知佢唔會同條女分手但又留住你擺明自私 你都繼續唔走 仲錯

唔洗爭啦
兩個都pk

我都希望係咁

agger
依家好少人有咁嘅態度
特別係網絡上面

三角關係最後只會搞到三個都離場
我都唔知講左幾多次

就因為其中一個自私

一語中的

隨波逐流唔係我，我唔會人話我就話係
我亦唔會一黎就話人係雞，吃不到的葡萄是酸的，你得唔到就咁話人，不過你咁一鬧就知你做人個性格品行，只會令到女仔更抗拒你
我做人收好人卡咪最多同fd講收卡呀，sad一兩日又慢慢起返身，但係唔會通街去唱人去鬧人，你咁樣咪姐係同人講你表白衰撚左 ，我就淡然離開，亦都會祝福佢搵到個比我好既人，而我都會慢慢消失

做人有原則
你地可能覺得我扮野，但我自己最清楚
到而家我都未破壞過我對女仔既原則

係100%會
所以快撚啲走，唔好害己又害人

一見女就話人臭雞嗰啲真係好撚酸
情郎巴你態度正確 真係好仔黎

你睇佢口吻都走唔到啦

情郎巴溝死囡啦

今日特別眼訓
唔知係咪生理上準備放假

咪係囉，唔係個個女仔都係咁，唔可以以偏概全
好仔唔靚仔，成世做衰仔

咁就冇野講了
自己睇路仆街唔好仆撚死

唔靚仔已經扣撚晒分
呢個年代好似已經冇乜人睇才華，我學富五車都係掉落垃圾桶

今日拎鯉魚王衫唔撚瞓得

如果絲打覺得依家感情先係最重要
可以做到唔理後果嘅
你選擇繼續咁樣落去, 我地都冇權阻止

但有時都要為自己著想下
如果佢真係愛你就唔會咁自私
他朝有日佢地結咗婚有咗家庭有小朋友
一腳伸開你, 你就一無所有
唔好將自己嘅未來建立係一個冇責任感嘅男人身上

絲打, 你好好諗下

有時啲fd都話啲女係雞，我就唔會嘈，最多問我咪係呀係呀，但事實我心入面都唔係咁諗
上得多連登佢地比人同化左，我都救唔到佢

傻啦
總有女仔唔係完全睇樣
不過宜家呢個年代, 搵姐姐可能穩陣啲

小妹妹話唔睇樣就假嘅
但出到嚟做嘢, 好似我呢d中女年紀
就真係開始著重內心
至少你嘅態度同睇法, 我係真心欣賞

八個字...
剃人頭者 人亦剃之

返工女同事係多呀，全部40以上
冇乜可能有女同事識，上網睇樣就不在下話，試過比左全盛時期斜陰頭佢睇，啲人都唔鍾意，明明嗰陣中學已經都幾多女女話靚仔
所以話個天點會無啦啦跌條女比我

karma

我毒撚太耐冇掂女仔，有時傾傾下計就沉左
不過唔係個個都係，我好清楚自己想要咩
同埋有時口花氹下人驚佢又唔鍾意，但我又做左
多謝你地，除左我屋企人之外都冇咩人識欣賞，好滾動

無樣都唔會有機會睇內心

唔好講個事實出黎啦

sor

咁我依家都唔知情郎係咩樣架
但透過傾計我都欣賞到佢內心好嗰一面

其實有排我睇透左，自從畢業好少再對住女仔之後
我覺得呢啲野，都係隨緣啦，我唔會再強求，心如止水，再睇下佛裡面有一篇叫"緣"既經，我就放低左以前一直想追求人地既心，都係靜靜等待

一見樣咪見真章囉
仲要剪7左個頭，一陣去拎件衫都唔知會唔會嚇撚親佢

有時人同人相處, 特別係感情上
真係唔洗擔心太多, 你地係傾得舒服嘅
有好多嘢都係自自然然就會發生
當然, 唔係話叫你誇張到乜都亂講出口啦

但有時唔好諗太多, 做返自己
用返你本身嘅性格去吸引人, 咁嘅關係先舒服同開心
如果對方真係唔鐘意你性格嘅/外表, 亦無謂浪費時間

看透世事

咁我都係見到你個樣啫
你內心嘅嘢唔會見光死架嘛
都係嗰句啦, 識欣賞內心嘅人自然會識欣賞你

嗰啲由佢地鳩up啦

我會架啦，不過遇到先啦
最有feel個段已經過去左

你知就好

啲fd都話我看破紅塵既款

年紀有番咁上下就會識欣賞

肥叉真好人

所以我都唔理
我內心知道就得

可能係啦，但係我返工好摺，廢時講多錯多，啲人以為我好cool

cool魔

因為我都係靠性格去識人

大家咁話

叉叉叉叉叉叉

頂
佢地眼中應該係毒撚

嗚呀

廢事開口踩親佢地

好頹，放假成日訓到晏就先起身

啲人好撚玻璃心
但係唔出聲又話你黑面無禮貌

我又想食叉燒飯喇

渣ga
瞓到咁晏冇晒d時間

唔通倒屎咁早起身咩

係呀
我都係有時應佢一兩句，唔會講多

go

咪食啦 肥呀

係OFFICE講多幾句只會引黎更多事端

餓喎 打晒鼓喇

真係遇到啲仆街先明咩叫 你的天空宇宙只叫我流淚不可跳舞
以前一直聽到唔明

食白飯咪算囉

你 又何尚不是一條自願仆街的仆街呢

頂
唔知做乜好

其實我幾鍾意早睡早起

識訓一定係訓18個鐘
我聽日就打算咁做

r手指

it狗真係好慘
特別係website
要搵好耐先睇得明個架構

依家扮搵個page位改先

dum晒d叉燒咁仆街嘅事我做唔出

都無人叫你dum晒啲叉燒
直接嗌叉燒飯走叉燒咪得囉

屌! 咁絕都俾你諗到, 唯有係咁

走埋色啦
食得多味精無益呀女

同甘願做水泡嘅人一樣
只要你知自己個位置
到失去嘅時間唔好喊
咁你咪去做
唔同嘅地方係
你破壞緊人地嘅關係
即使有將來
亦會被其他人破壞

好好做人
唔好做兵啊水泡啊乜乜乜啊

發現自己食嘢真係食得太快

我20分鐘食晒
但係個飯盒繼續擺係到，擺一個鐘先去洗

班女女好索

邊度

班同事真係好好
日日請我食生果 仲要批哂皮

咁正嘅

係 好感動 好似多左幾個呀媽咁

靚囡靚囝咪有好待遇囉

靚女待遇

靚女咪有

講得岩呀ching

龍珠蕭返黎未

今朝出現左一下

咪鬼成日抽人啦

雖然靚女就真係有好待遇嘅

今日返黎但係都唔活躍

你自己都認啦，咁就唔係抽你啦

我唔是靚女我唔知

仲有3粒鐘捱

好撚嬲
死賤精

上水了

又推咁快，依家先得閒d

但係you是boy黎架喎

每間公司都有仆街架啦，下火

好撚悶呀，仲有個半鐘

坐我隔離嗰個都成日篤我啦

今日又呀姐
我想有個美好星期五

汪呀姐做全套~
情郎你岸上周
unun 愛愛

LINK呢?

btw冇呀姐又點會美好星期五

巧巧天

最後個啊~~~~↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~~~↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~~

唔好啦
我好想嘔呀jpg

係咪痴撚咗線

如果第時我老公係我生仔嗰陣咁樣唔撚理我掛住玩電話
我真係塞返個bb入去再掟鳩爛佢部電話

真係癲

唔巧咁啦

打撚死佢啦

即係咩
佢掛住錄?

見到段"新聞"d相, 佢仲要兩隻手都拎住電話
佢老婆就滿頭大汗又痛到痴晒線咁
屌佢老母真係on撚9

係
全程都電話不離手

汪阿蛆: 我唔靚咩情郎 你睇我s型身材

呢條master joe不嬲都on on99咁

好撚仆街喎

大佬, 想出位都唔係咁下話
最撚憎d人拎d家事出嚟做新聞
做佢老婆真係心鳩淡
個仔大個都唔知笑唔笑你on9好

可能佢老婆覺得無問題

聲音巴星期五就癲左

因為 終於都放假喇 屌 你 老 母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉我今個星期都好難捱
真係坐足5日呀屌

上網睇韓國漫畫

我都連續5日既晏晝鳩坐

韓國漫畫?
講真坐足5日我都勁唔好意思
其他同事又好忙

GOOGLE奇奇怪怪
好好睇

利申 懸疑漫畫黎

正喎 依家睇下先

睇伊滕潤二啦

利申：唔敢睇

淨係睇過富江

之前嗰個禁日畫日記漫畫 隻狗叫呀榮嗰套
好好睇

睇魚

有d印象, 應該睇過

魚係講有菌入體
會生產瓦斯氣
然後比裝左去一個機器到
個機器係用瓦斯氣推動

睇過
好恐怖

我呢
又唔記得我啦？

你要ot

今日去掟鏢

入左個飛鏢group
入面班人話要屌打我

點敢

呢個美麗既誤會幾時化解到

你好勁喎

出黎飯聚比大家睇

這是事實

枉我咁幫你

咩wo

我唔介意同兩位一齊出去

又發作

好高質，睇到寒都心埋

睇完驚左幾日

咩發作

仲有5分鐘

屌你啦

阻住我同兩位美女談情

唉
要搞個投票page

can i join join

亂入死_ _

nope

你自己都話美麗 又點會係誤會

自打嘴巴

MOLA MOLA

我宜家宣布
現在已經是1700了

最鍾意睇呢啲

收工

仲有一粒鐘

去緊搭車車
行街街

請不要追擊我

唔比咩

食屎啦好嘛

圍

唔好

咁飲尿啦唉

城

都唔好

我望穿秋水先收工，你地咁對我

因為我仲望緊

望多兩望夠鐘啦，食烏冬啦你

又話架車要行20分鐘先到，點解咁鳩快就九龍城，咁咪好快到mk

邊撚個係秋水

九龍城去MK可能兜路

今晚韓燒

唔好去漢和
好難食

岩啦唔應該圍攻我

我都唔知，我好少搭呢架車車

差唔多啦20分鐘
平時我返屋企都呢個時間

17:25
17:25
17:25
17:25

仲有九個字, 屌 屌

我唔係返屋企
平時返屋企要搭兩架車，加埋要40-50分鐘先返到

唔是7個字咩

轉嚟轉去咁麻煩

呢到係樹窿po
唔係吹水po

sorry囉
咁冇人有煩惱呀嘛

我有煩惱

吹下水都唔比咁專制架

係呀搭完又轉車

把撚你夠有吹水啦

比我一定即QUIT
應該話當初搵都唔會搵咁遠

原來會塞車，所以話要20分鐘，神算子

唔係講笑呀收工前再屙多個屎先

倒數 23分鐘

懶人多屎尿

唔遠，但係冇車到
我條邨冇，但行落去第二條邨有

痾個快屎等收工啦

屌 我忙左幾個鐘 宜家先抖下咋

屎都有得快 不得了

唔洗ot仲想點

why treat me like this

正常痾一個鐘，快屎半個鐘

bam

其實我唔知食邊間

唉屌冇嘢做, 俾條生路行下

我痾屎正常係5分鐘搞掂

岩岩又洗左5千蚊

你都一齊BAM啦咁

算啦去牛陣啦
差唔多姐

指剪甲

返工緊係坐耐啲啦

屌 剪指甲

修眉

塞撚到on9喎，而家先太子鐵路站

仲要去㩒錢，今次排撚死

返9點，1130食飯1點再開工，530收工，都幾好

啪啪聲架喎
btw今朝屙完冇晒存貨

正路啦
放假仲唔出街

我好憎喺旺角撳錢 等十年

搞手book左
me負責出現only

我以前間公司個掃把好鍾意剪
剪撚到啪啪啪啪

我放工啦 屌你地老母

mk mtr真係難民營黎

好撚憎係屋企以外嘅地方聽到呢d聲

已經等緊，目測2x人

金鐘呢？

坐咁耐小心凍親屎忽

點知 我係mk

準備喇各位

衝呀

你衝先啦, 我係後面睇住

沖緊啦

一放工即刻由藍變黃

加油呀肥叉 好快到你

去配副con先

如果可以加icon係個po到，一定放藍色嘅肥叉

想問少少野⋯有冇人？

請講

實有人答你

呢到好多樹窿 你講就得

我同女朋友一齊左兩個月⋯一開始一齊之後有睇過佢fb仲留左好多ex既野⋯仲要唔至一個（post, 相, 甜言蜜語或者鬧交既都有）
之前有同佢提過話唔鍾意，但最後都係冇左回事咁冇del到
好想認真同佢繼續行落去，但每次諗起我啲野同佢ex啲野都係哂同一個fb任人睇就覺得個心好痛好似不受尊重咁
有冇人上過差唔多情況？想知佢到底點諗

原來咁平，500都唔洗

呢d係佢過去, 你想佢點刪?
我男友依家fb一樣有你女友所講嘅嘢
老實講有時見到我都心up up
但係呢d嘢係佢嘅, 點解因為你係佢現任, 所以佢就要刪呢?

你覺得唔尊重嘅, 不如試下叫佢hide咗佢
如果佢內心真係唔想del, 你又迫佢的話
其實咪又係唔尊重佢, 係咪?

交比有經驗既人答

點先可以令自己唔好再諗⋯
同佢一齊果陣好開心，但自己一個既時候就會時不時自己係到亂諗🤦🏻‍♂️
如果淨係前男友都算⋯
問題係佢同我提過有過「半個男朋友」⋯⋯⋯聽完之後個心勁唔舒服⋯⋯⋯不停亂諗佢係咪做過人SP⋯⋯⋯

最難頂係佢話以前佢每次分手就會去搵果「半個男朋友」⋯⋯上佢屋企⋯⋯
佢話當人係樹窿⋯然後補左句「各取所需」⋯⋯
真係唔知可以點令自己唔再亂諗

咁呢個已經超出咗本身個問題喇
咁你知唔知佢依家仲有冇同呢個「半個男朋友」聯絡？

我有講過唔想佢再聯絡，佢都應承左我⋯
但上次佢問我可唔可以同佢男神講句生日快樂
我以為佢講緊佢前男友唔開心左成晚⋯本來想扮冇野但都係俾佢發現左
雖然之後佢解釋番唔係前男友，但我個心都係un住唔想佢搵其他人

之後我無意睇到佢手機wtsapp發現佢係我唔開心果陣都係有同個「男神」wtsapp，仲sd左張自拍俾佢⋯⋯
我果下真係控制唔到自己，雖然知佢唔係出軌，但個心痛到好似俾人斬左幾刀，感覺自己俾人背叛左

今晚應該會多左1,2個囡囡係我屋企

其實佢唔係出軌
不過唔荒好得去邊

狗囡?

貓>all

冇得救
你永遠都會介意
佢眼中亦唔係得你一個
兩邊都唔改變嘅勉強冇幸福

咁佢又冇咁誇張⋯何況都知係咪真係SP⋯

真係冇得救？
我其實唔想分手⋯同得佢一齊就會負起責任一直行落去
而且都可以感覺到佢都係好愛我
只係有時無意間會提起某啲事會突然令我好介意⋯
同埋佢成日有好多狗公搵佢/搭訕⋯⋯其實佢一唔係我身邊就會覺得好冇安全感⋯⋯
有冇方法可以婉轉啲叫佢自己注意⋯⋯或者令我唔好再介意⋯
一直咁樣亂諗落去好嫌惡自己

有啲後悔配撚左副con

偽毒可恥

偽毒可恥
圍打偽毒夏榮第一次召集

信和都迫到仆街

早幾個鐘去左，好撚多人

用30日，點撚樣搞

mk係難民營黎
其實今日邊撚度都多人

大佬你塞車咁撚整蠱

土瓜灣真係boos級塞車

唔洗ot咁好

掟完鏢

呢到得返我同你

菊花巴真兄弟

其他都去晒溝女

夏榮就去左

去食野先，好餓

多謝巴打指教

原來你地一齊玩
有個伴都好呀
好肚餓食野先

係啊，你都黎啦
我食緊爭鮮

有機會啦，我真係好唔開心會黎
食m記

逼住日日帶

有冇人屋企部腦升咗做WIN10之後發現原來個藍牙唔相容
個版本舊
連唔到藍牙4.0啲裝置
點解決

唯有去台灣都帶

落番去WIN8

咁冷清既

夜晚一向架啦

比飛鏢班友仔屌打

雖然贏左個比賽嘅高手

多左兩個囡囡

留名等明天賽後報告

weak

你啱

唔想訓教

咪唔好訓囉

好撚攰
同班友鬥完鏢
有進步

快D訓

好型

落唔番 仆街WIN10

返歸

一年容易又七月

早晨

win8用家

早

明明放假但係我好撚頹好SAD
去洗個冷氣機先

咁返工囉

咁又唔得
只係好撚頹，機都唔想打

咁跳個樓先囉

痴線，頹下就要跳樓

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

巧巧聽

18年後又一條好漢
我痴撚左線

葉秋快啲變返正常啦

唔洗啦
痴線啲開心啲

放假得我地兩個係到

成班偽毒

終於都醒
落街食早餐番去再瞓

me都係度

我都係

咁晏先起身，好有可疑

出面熱到瀨屎，我買個飯已經成身濕晒

無驚無險，頹下頹下又一點

我病左
一病啖就上頸好難訓教

唔好瞓囉，你真係唔好彩，紅日冇醫生睇

玩下PS4先

打機爽啦

頹撚到關到都過唔到
幾歲嗰陣玩古惑狼同而家玩好大分別，功力大減

愈老愈廢

無聊去吹下水，9up 認真乜都得。

p.s. 有女

曬到仆街
完全唔想郁

我攤左係到咩都唔想做，又悶又頹

有得頹已經好幸福

禁gp 唔該

做乜9亂咁宣傳

點解會有gp

啲人個個POST都入黎宣傳下吸引狗公
唔係點會打埋句"有女"

唔好quote唔好理

真係乜人都有

唔撚洗理啦

on9冇藥醫

連登咁多小學雞, 好難免有呢啲

我地繼續係度小圈子唔洗理人

我都係小學雞黎

醫到就唔叫ON9啦

小學雞聖地冇計啦

葉秋唔好扮傻仔啦

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
個天總係要玩鳩我

乜連登AC咁易有

你又做咩呀

我真係小學雞黎嫁

咪臭係
有HKG+ VIP就有啦，ISP都可以整到好多個啦，每年轉一次電訊商

利申：我冇整

我...都唔知呀
開不了心

咁你鍾意啦

啊！！！！！

又失戀 又失業 個人戇鳩鳩咁唔知做乜好

出去鳩行鳩坐下

已經日日出去鳩行喇 但望到咩都提唔起興趣

唔撚怪得之
我以為同高登一樣

無啦啦病發?

打機啦 分散下注意力

去海皮坐到夠
望住個海

NO LA
高登要大專或者學校，係ON9早洩開左SMS咪搞到勁多小學雞
連登就仲易過高登

好似係

連隻GAME都玩鳩我呀，STEAM買左瞓覺狗一玩點知個視角係咁自轉，控制唔到，谷鳩氣熄左
玩古惑狼又因為太耐冇玩都唔識點玩，係咁死過唔到關

乜你都係吸BUGS
DL新GAME玩
我都覺得好悶

有咩觸發點

連隻GAME都玩鳩我，我真係唔知講咩好，大佬我比左錢架，我想分散下姐
我打機都會中BUGS，試過玩人中卡住左郁唔到
冇咩新GAME吸引到我，好多都冇興趣

都係離唔開錢同女人

星期六都有人上黎好滾動，總算唔係頹到貼地，可以吹下水
聲音巴有冇STEAM，一齊打下機啦

時間愚弄左幾多人

l4d $12炸！！！！！！！

失業係唔想搵定搵唔倒？

之前l4d2仲free添

唔開心就跟我去掟鏢

時間同樣治癒唔少人

好似2013年免費派

有機會

gay

佢尋日都有位巴打同佢一齊掟

3P

菊花巴係咪都痴左線

大家一齊痴咪幾好

冇心情做痴線佬

我唔係痴線，我唔係痴線

我都想有

買囉

同佢講完分手第二日就炒埋老細
仲未搵到工

慢慢搵啦，唔好急

好攰啊

炒左腦細代表你有吉士
（做緊牛搵緊馬）

而家想搵fd多啲人玩好難

有時諗諗吓
都慶幸佢放棄左我
咁佢就可以搵到更好既人

下 你講咩呀？
你想講你係偽毒？

me是真毒

我媽玩嘢
出街又唔早講
去樓下m記解決晚餐先

冇儲開錢 捱唔到好耐咋
同埋冇工返個人仲頹

留名

點呀咩環境

你都急唔黎架啦

唔好咁SAD啦

有冇人打下機
唔想咁早瞓

成日諗到要做咩，之後又唔記得

老豆：睇下回歸廿年幾好
我：你咁撚鍾意支那呀麻，你老左我送你去支那安老，咪撚出聲呀你
老母

仆街仔

不過屋企人奶共真係好撚難頂

睇達哥都笑唔出，我今鋪真係仆街

我父親節有請佢食飯架，既然佢要死，順下佢意囉

無所謂啦

仲邊有得有所謂，唔輪到你抉擇

呢啲真係冇得救，思想太根深蒂固，當佢9UP算啦

嗚

點呀

典牙

我都係9up架姐，唔通真係送佢去中國比人塞佢食屎咩

你又啱喎

9UP完就算啦

佢揀人唔係你揀人
學我咁淡然離去算啦

唔講

屌你搞左半個鐘都係同唔到人玩，垃圾PAYDAY2，一加入遊戲就彈GAME

唔記得左覆
你都講左要點先行倒落去
當大家都改變倒嘅先可以繼續
唔係嘅佢有佢玩 你有你介意
遲早都係炒大鑊
祝你好運

點解iTunes冇you're the answer to a guy like me

有錢都買唔到

碟源貴 二手都500幾港銀

0付出嚟贏pubg

今日輸咗幾百蚊
唉
成世人都冇運

貓女呢咁

唔賭唔知時運高
使錢爽都係使果下

咁又頹左一日，過埋聽日又返工

我返來了

我想問下如果個男肯分享食物比自己食姐係點 係咪好普通既事黎 ？

把撚呢

本身你地係點嘅關係先

已經無左啦

好正常其實

非常小事

未拍拖前 同成班同學 有男有女咁 一齊食 我有時食唔曬
有幾個都唔介意幫我食埋
或者夾走d送咁
其實唔想浪費野食姐

去左掟鏢
掟到天昏地暗

雪糕呢咁 lai下lai 下個姐

一個雪糕 點先可以食唔晒 仲要佢啱啱買

呢啲位好難講喎
有啲人覺得口水嘢都無所謂
有啲人就乜都要分得清清楚楚

開始生日既倒數
同時都係單拖去op既時間

嗯？ 姐係今日生日？

屌你咁快

好衰逼人自爆

廿幾日既倒數

同我地玩咪得囉

冇人既 咁我繼續9up

訓醒好厭世

做乜鬼呀你

9UP咗喇？

好灰機
呢排唔係好順利
買嚿NOTEBOOK電番嚟換
又唔WORK
之前部機入過水拎去整過 唔知係咪條友無幫我整到個電池模組
琴日全日用嚟爬文 驅動 插頭問題 好多方面都諗過 都用唔到

買隻藍牙手指番嚟 部腦又駁唔到 但電話又駁到

何以見得

部機入過水都好麻煩下
但係原裝應該用倒架喎
係咪個底版已經壞鳩左
唔識電腦

你本身對佢係咩定位先可發展？

你不如詳細講下個過程先

有花生食

買過部新

葉秋14-15號去唔去九展睇飛標大賽

時光倒流二十年

14號先免費 15要比錢入去

咁你去唔去

好鳩悶

未必啦

成幾個月冇玩overwatch，去雷鳩人先

new face new page

等俾人report啦

隨便，反正我都唔玩
雷鳩你地等你地降班我都開心

幾時去海馬公園呀

巴打

27

正 免費飛

跟得去掟鏢

唔知有無奇遇呢

你就想

好心你幾廿歲人就咪幻想咁多囉

拎過出去比人整
佢話已經換咗底板同KB
嗰個人都算係識嘅
都唔知係咩問題 呢兩日掂親啲咩電子儀器就壞啲咩

我明吖

會覺得之前發咗場夢 唔知做緊咩咁

咁廿幾歲即係可以幻想啦

鬼妹ok?

我都係電子野剋星
以前連字典機都會壞
維修部話1000部我1部左右
啲電話推機可以推斷條電線

好可憐呀又青姐

咁你咪好似衝鋒21個進清十郎咁
掂親都壞

到底自己做左啲乜

賓妹就有你份

渣GA

又青大把市場啦，驚乜

有冇人打機

＃813

有特別意思？

上網都斷鳩埋

好多野煩

終於連返

講啦

驚chur親人？

岩岩上網同人掟鏢 贏左
開心死

把撚人生係咪掟鏢同俾鏢掟

唔係仲有咩？

你點知

你都唔係第一次入黎

番工

冇呢啲野
我人生得返掟鏢

屌你真係灰過太空灰

冇女就係咁嫁啦
你咪又係打機

唔知點解悶悶不樂，睇笑片都唔識笑，仲要坐係到好撚想嘔

我已經連機都冇打，坐係到唔知做乜

仲記得我

個名好記
近況如何

灰下就一日

鬼妹睇吓就算喇
同翻亞洲人點都好啲

無人搵又無搵人

灰左兩日啦，都唔知點好
連打機既心都冇，睇Twice都覺得唔開心

how about apink

認同

連我最愛既twice都唔得，更何況其他團

same here

In Chorong we trust

Chorong not good

in hayoung i trust

you like la

聽日就番工我屌

不要再說了，我唔想返工呀，佢地星期六開放日但係仲有幾百樣野未撚整，我今個禮拜應該忙到瀨屎
都好既忙就唔會諗野

我唱

慘

利申 我都要

有無囡囡可以俾我瘋狂關心

唔想返，但唔返又好頹

冇，過主

唔緊要啦，我咪又係咁

依家開始集氣
雖然你得兩粒龍珠
咁到時神龍見你咁誠心都會冒死幫你
好似係

偷左滑鼠嗰粒龍珠咪得

我比錢當聽演唱會

唔好呀 無咗你上嚟推PO我好撚悶

我呢兩日已經悶撚死左
又頹又悶係到攤屍，開著左電腦但乜柒都冇做

忙啲等我冇時間諗野就好啦，我已經知道有幾十個板等緊我整，仲要整裝飾呀牌呀乜乜柒柒，忙啲就最好啦
你地星期六黎探我囉

原來唔覺唔覺買左咁撚多歌
有啲已經唔撚想聽

仲有肥叉唔會悶得去邊既
仲有龍珠蕭又青ffit係到，夏巴兔巴仲有把撚就忙到唔得閒上黎
唔撚洗驚啦仲有咁多人，少左我都唔撚覺啦

自己唱兒歌

屌點樣樣

講笑呢啲唔可以退步架，唔係第時點氹女仔

休息吓啦

你都痴線
你試吓潛水 打撚柒你

有咩拿手 唱兩句嚟聽吓

123 321 1234567
234 432 456789 10

冇耳性冇記性口多多

會諗仲多野仲頹
同埋一陣約左FD同台妹傾台灣啲野

睇下點先啦，冇咩心情，成鳩日我自己推

食飯唔得閒，一陣唱

等你表演喇聲巴
拋啲議題討論下
例如廢青好與壞
粗口應否夾雜於每句說話中
如何成為金句王而不失霸氣

今朝6點起身，845考n5,之後返學校做fyp,岩岩先食完飯得閒
仲要頂多個幾禮拜呀

汪阿蛆接龍都夠你地玩一日啦

時差同圍城我都好鍾意唱
Eason就更加，但係唱得唔好聽

好快過姐

試就以上討論話題達至共識(10分)

仲要病到死死下 聽日仲要返工

我都要返工啦，捱下就過架啦，再唔係咪射下波囉

咁就一人一個系列啦
兵歌就大把 有邊啲係收兵歌/主角係仆街
拋磚:
楊千嬅-傻仔

情郎同學 請獨自完成以上討論

唱歌只求發洩 理得好唔好聽

咦你要考JLPT？ N5應該唔難呀

姐係要我去死姐
當年呀SIR教我自己練口試一人做5個角色，我唔想再試
唯有深潛

怕啲朋友唔鍾意

唔洗考比你滿分 同我浮番上藤

最鍾意唱副作用之喊出嚟
“點解？？？？呢個世界上好多嘢都無得解㗎！！！！！！”

諗下先啦

我而家已經好想大叫，點解啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

鍾無艷個男主角

呢個世界上好多嘢都無得解㗎

最新議題

如果大家屋企人做咗犯法嘢
大家係大義滅親 定詐唔知？

兔巴幾時娶日本妹
捱得過呢個幾禮拜就relax啦
學期尾真係慘過死
果時趕report趕present趕paper
日日都冇覺好訓
飯都食唔落

嘩屌 好難答
我應該會包庇

如果嗰樣嘢關係到你鍾意嘅女仔呢

本來想講詐唔知
但你個追加條件

純討論嘅話
會咁做嘅都冇當我係屋企人啦
我似係會衝冠一怒為紅顏嘅人

係囉突然難答左好撚多

隔左好耐再search你
見你琴日避開左我
就算唔再鐘意但我都傷心左
唯一希望既係你過得好

可唔可以話比我知其實你care

唉

大義滅親好難先會做得出，除非本身佢地對你唔好

過去左就只有由佢過去喇

我給你最後的疼愛是手放開

可以 咁然後呢

so?

我到而家有時見到佢都會祝佢幸福

點解要比我睇到呀屌，我唔想睇到呀
個天咁撚鍾意玩鳩人，一時又要我同死亡刷過，一時又比希望我

疊埋心水等聽日返工算，起碼唔洗咁撚煩

有冇人大個左好似我咁打機唔想玩啲求勝既GAME，姐係唔同人鬥，唔係好似ON9 LOL/CSGO咁樣爭勝
淨係想玩休閒/多人合作過關/單機

只係做緊你期待既嘢

乜都玩

然後沒有然後

冇咩GAME吸引我，有錢都唔想買

一係有人一齊玩，一係我覺得有興趣

所以算數啦

紀優穆索 《然後呢...》

唔算難，但好攰

明天會見到他
最近返工又好唔開心
出左GPA

見倒佢係開心定唔開心
番工唔開心做唔長喎
GPA未符合心目中？

聽日又要返工了，哈哈哈

係咁架啦

叫下春姐，我已經乜都冇

下？

上次約佢出街佢唔出
我聽日會見到佢 好忐忑
返工返到好chur
爆唔到4 做咗其他野
所有都好平均 無一樣成績理想

11點
好掛住以前聽1872遊花園既日子
雖然係平日先做

諗咁多不如瞓返覺啦
船到橋頭自然直

慢慢嚟就好架喇

原來我係呢個po已經兩個月

深潛了

好過拖住你啱唔啱
自然啲 做倒朋友就做
做唔倒其實都係冇緣
下個會更好

工嘅話 有冇經濟困難
有嘅就做住搵
冇嘅就做到咁上下俾自己放個假

大專係長途戰
平均都有平均嘅好呀

你想走？
問過方仗未？

我都不知不覺係呢度好耐了

女朋友同我性格好唔啱
雖然大家話兩個人一定係要互相磨合
但有時我忍佢佢忍我大家都好辛苦
我重視愛情，佢重視朋友
佢為左唔想朋友唔開心唔公開我地關係
但我其實好冇安全感，就算冇得曬命都起碼想比人知佢身邊有我存在
佢好成熟凡事都正經野行先
我就好任性咩都玩左先算
有時放假想約佢又呢樣唔得閒個樣唔得閒
有時成班朋友出街同佢拖都冇得拖好難受

下，即係點

我懂喎
有啲人係唔想個fd有拖拍
要一齊單身
利申：識人係咁

都係po3咁上下

祝你同另一半快樂

咁既諗法是唔啱的

我應該無咁早

其實巴打你介意嘅係佢唔肯公開你地嘅關係？
而且咁講 平時兩個人相處會唔會好唔夾？
你地係讀書定做野？

夏巴呢排好混亂喎

一齊左幾耐

是咁的 小弟呢排上堂見到個好合眼緣嘅女仔 但係一直唔知點樣去識佢 如果直接問佢拎電話會唔會嚇親人? 我一星期都係見得佢一次 仲要就嚟完埋呢個course 唔想無咗呢個機會 到底應該點做好

如果一黎就拎電話分分鐘係嚇死人喎
本身有冇計傾？
或者佢有冇其實社交軟件公開可以add?

我都覺拎電話太過急 但係身邊人都話無所謂
無同佢講過野 淨係知佢個名 試過哂facebook同ig都搵唔到
我真係唔想放棄呢次機會 仲有咩係我可以做

你地係上咩course先？
如果係大專啲course
衰左分分鐘會出晒名喎
或者試下傾下計先？
同埋咁講 合眼緣姐 相處落未必啱
人生從來冇100%贏嘅仗
但係如果你地連溝通都冇
可以話係100%死梗喎

好神心
祝你好運

無錯係大專course啊 我十分明白你意思 但係而家得返一兩堂機會去認識佢 所以唔到我唔急 我頂多都只係可以同佢講啲功課野叫留個印象 但要去到拎ig/facebook呢個地步真係唔太可能

你會唔會喺呢一科比較叻？
問功課拎fb有冇得諗下

應該佢叻過我好多 因為我係因為興趣先揀呢個額外course嚟讀 佢本身就讀返相關科目 所以我估佢勁好多 同埋借功課拎facebook會唔會好唐突

都係唐突架喇
有冇得fd搭fd搭兩句咀咁

無啊 大家都唔識大家 佢身邊仲有兩個frd係到 要接近係得上堂前十幾分鐘因為我同佢都會預早少少去上堂

咁你搵定啲十幾分鐘搞唔掂嘅問題去問下人
睇下有冇得跟進喇

其實我都預咗割出去 但係想知點樣成功率大啲姐
同埋最緊要唔好嚇親人

屌你老母鬧鐘冇響，7點先起身，即刻極速刷牙洗面沖涼洗頭換衫拎埋個飯跑撚左出去
好彩，黃天不負有心人，咁都比我趕到，我就黎返到公司，冇遲到

不足為懼

自從我地加入左就推到好撚快

雄性力MAX

因為比我 我真係答唔出
魚與熊掌

我都想知我幾耐

大家斬叉燒都斬咗一段時間

成就

就散席了
人客深知箇中奧妙

頂

爆完個post仲出唔出現好

做乜你地個個都諗住深潛

呢到先係生存空間

你地班契弟仔走晒的話
都唔知要等幾耐先有班咁正常嘅鐵腳出現

咁如果唔想生存呢？

晨早流流真係咪撚飲凍野
飲親都想fafa

原來避都唔夠
可能消失先滿意

樹窿滿佈感情煩惱